收皮啦黃子華 貓哭老鼠叫人唔好買黃牛 實則暗爽兼數錢

就算條廢中上到台講boom 老豆都無飛 boom 比雷劈

都肯定全場拍手大笑啦

諗到就嘔心

買唔到唔使咁嘅

條撚屌擺明係黃牛狗喇下話

驚放唔出呀？

蟹左?

原價都唔撚睇啦
年年食老本
講完一句就定格等拍手以為自己好好笑

你係咪 林生？